美國終於嘗到種票，掌心雷既威力

香港人已經見慣

唔公平既地方
唔公平既選舉制度

美國左膠仲覺得好正常 無野
只因為掌心雷係發生係佢地支持果一方

拜登你的掌心，讓我看看你，玄之又玄的秘密

魚蛋論係香港人核心價值黎
等美國人同我地一齊感受下支那既威脅

又教老豆扑野
人地選舉選左成200年 呢D野有咩未見過

比港共有過之而無不及

百變小燈魔法神奇無可阻擋 看我殺票啦 鬆開褲襠奶J好臭

造票數量太多容易出事

共和黨有冇爆造票，死人票？

其實美國民主排名係仲後撚過香港(2019前)
啲問題一次浮晒面

選完都仲收票
全民都可以郵寄票
但郵寄票嘅transfer過程又無監管
州長惡撚到可以唔比對家嘅人監票
選民資料完全唔更新

好快就會

呢四年用盡傳統媒體搞鳩侵，選舉年直頭出埋big tech，twitter fb reddit不停打壓言論自由，根本係痴撚柒線
有一就有二，享受過文革果種群眾批鬥既力量，自然會想更進一步，死左膠行到種票呢一步根本係理所當然

呢堆仆街為左政治正確，可以去到幾盡？
之前見費城個DA串到唔俾GOP人監票都知一定會有事
估唔到咁嚴重

2020仲用實體投票根本就on9 ,

咪玩啦 電子選票直接改數字

種票 掌心雷

你咁講同 食鹽多過你食米 同一論調

事實 你2020仲叫緊我要真普選
人地都大選左200年

社會主義鐵拳

美國以往都會有選舉醜聞

Exactly 受苦既係一眾侵粉

香港法治撚仲覺得自己好優越

現代代文革

香港上次區選咪一樣有票站主任唔肯俾人睇所謂廢票，不過整體結果可以接受先冇發大

屌你老母，如果侵侵領先，你班撚樣會唔會咁多嗲